食雞唔食雞皮既人死撚左佢啦

同叫雞唔奶閪一樣 垃撚圾

雞皮先係隻雞既精髓黎

試過同女同事去食kfc佢竟然摵晒啲皮唔食 於是我食晒

食雞會食雞皮 但係好難想像到叫雞會奶西

利申 未叫過雞

食炸雞我就連皮食
豉油雞果啲 最近就開始唔食皮 因為食厭左+肥 (148磅)

點睇哩塊雞皮?

睇到起哂雞皮

今晚又煎過，食上癮

癲狗記得出PO , 我支持

多謝夏榮

脆果d 都ok 太油滑潺潺果d 真係頂唔順 唔關健唔健康事 係個口感好難頂

Ready make d雞皮成塊泥膠咁，從來唔食
Btw 樓主叫雞會奶西？

炸雞果啲會食埋
普通煮果啲雞，如果夾上黎嘅時候整甩左塊皮就會索性唔食
但一層勁厚勁油果啲就一定唔食

煎炸既會食 白切雞果種唔食

唔食雞皮嘅人簡直侮辱左隻雞
你諗下隻雞泉下有知你班仆街糟蹋佢最鮮嫩嘅皮皮 覺得枉死咁款個樣
你仲過唔過意得去?

所以你咪落左去囉

依度無人食過難食既雞皮?
咁真係好幸福

same

一樣

唔食層油就咪撚食雞啦

d人又怕肥又要食雞係咩心態

同又要驚性病又要叫雞一樣

黃色肥膏